劉浩龍聲援衝出去！！

年青人 一班敢於面對強權不屈嘅大眾 感謝你地為香港作出嘅每一分力
唔好放棄 為夢想 為自由 你地嘅精神同努力值得敬佩
唔好質疑自己 只要忠於自己 歷只會話比所有人知
你地係無做錯到！！！

*歷史